覺唔覺得袁偉德先生有金庸既功力

啲角色名都改得好好
袁偉德,呂良偉,曹缺,金正恩...
全部都好有韻味,改到呢啲名真係天材

係，依加剩係識畫畫係做唔到漫畫家

淨係金正恩食埋國家領導人個字已經屈左機

套野完美融入到現實
好似金庸啲小說融入到歷史咁

同一拳超人有得揮，係差個畫圖

我黎蛇宣佈退出連登

袁老先生都執柒左了

袁老先生定金溶二十年後重有人睇 大家心裡自有分數

咩能野